1020 勇武有野要做

個日我會fullgear 帶齊所有fa物品 去保護所有出來既手足

我希望各位勇武巴都保持憤怒同理智
唔好比人帶風向
暫停裝修 陣地
轉做大家既盾 有保護 d人先敢出來

保護手足

唔止謝sir，連er er er sir都……